垃圾順豐轉左落單方法

要用V7 scan個QR code落單

冇其他選擇??

冇

iPhone 就咁影qr code 就得

同上邊接軌

早2日先寫完手寫單，即係而家要點

寄本地定大陸?

即係今日先改

我今日寄本地

無wechat點算

寄本地轉左要掃qr code,用咩app掃都得，唔一定要支那chat

舊有既手填單都可以繼續用，不過佢唔會再印舊既手填單

QR code 唔係we7 專用架戇9

on9, 佢係要你掃QR code出條link
唔一定要WE7先掃到

你係要做大陸狗無人阻你
download 番個 QR scanner搞掂啦

衝出黎

個順豐仔咁同我講,我照講返出黎

深圳一早係咁，免除填錯，爛紙，睇錯嘅爭拗，香港真係好落後。

我諗佢以為得we7先掃到qr code

用iphone 啦渠頭

麻煩就真，迫人一定要用佢個system
我屋企就係有老人家試過自己去深圳順豐寄野唔識整，d員工又唔得閒教佢，因為好多水貨代購狗要寄野，最後老人家要call我地是旦一個後生上去幫佢

中國模式就係咁，發展是硬道理
唔諗下咩叫user-friendly, 你有新系統，都應該保留手寫

屌佢個垃圾網入完資料㩒submit會冇咗
試咗幾次先出到單
填資料都搞撚咗我15分鐘

佢啲QR CODE其實可以問佢拎定一疊响屋企搞，同以前拎定一大疊單一樣。

我手寫仲快過QR code 呀頂
可唔可以比番手寫我 QR code真係好鬼煩
明明寄$15，收左$22
妖，繼續咁樣拿，我實推薦我啲客全部用郵局自取都唔用順豐你
利申：細件野寄郵局自取$5，順豐$15
而家仲要收$22 同用個垃圾system 下化？